tesla 其實最後都會上 1000 大家驚啲咩

一出糧就買
當儲錢
無壓力贏錢